「混血AV史上第一美」出道了！嬌羞神情擁E奶美胸

看色情片就是喜歡看見賞心悅目的AV女優，不過最怕的就是看見圖影不符的女主角，或技巧太差的男主角，若出現絕世美女那可是會讓色情片聲名大噪。最近被封為「AV史上第一美人」的混血新人月島杏奈（月島アンナ）打著「零修圖」出道了，嬌羞的神情搭上細緻的肌膚讓人一秒墜入愛河。
根據《Menclub》網站報導，AV界新人月島杏奈（月島アンナ）即將出道，擁有俄羅斯、美國及日本三國混血基因，五官非常立體、亮眼，肌膚也是吹彈可破，且身高171公分還有E罩杯的姣好身材。
不過其實他是貨真價實的「男兒身」，在出道的封面上也寫著「ニューハーフ(人妖)」的字眼，就連穿內褲的性感照也用馬賽克打馬。如此這麼楚楚可憐的模樣，再搭配上性感的美胸，實在讓人難以想像他是個男性，這名新人未來也將在AV界掀起一陣旋風。

竟然是他

YOU竟然

YOU

you 竟然是...

Don't watch an anime called Boku

男的也好

有得屌大家屌唔屌

不會懷孕

有鳩的妖魔 也扮女郎

清水健會插邊度

加埋城星凜

老夫ok

人一世物一世

馬眼

第一張係男人樣黎

很想要吧

男有比個z你又點話姐

不了

屌

點解會係咁

屌打9成港女

第一張成個水嶋ヒロ咁

一 千 蚊

看AV誰也不會懷孕

如果有得屌!!! 一定屌撚到條仔返哂白眼 最後攬住互射!!!

絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

個妝濃到 都係繼續J大橋未久算了

一睇就知整容雞
唔係差但無佢講得咁神囉

番號????

水嶋本身都似女人

有點似Anjay

我屌
我屌
我屌
我屌呀

seed呢?

忍著淚說goodbye

不會懷孕
中出

有冇咁既樣既[size=6]女仔?size=6]

有冇咁既樣既[size=6][/女仔?size=6]

乜撚野第一美，咪又係借角度，睇埋呢啲圖先講

you竟是個…

講多無謂，去片啦

點解會有波 男人老9走去隆胸？
係既話實有整容

拖出街自high下都好啊

咁前面仲有冇先

人妖就緊係仲有嫁啦

呢張似男人

MIGD-776

咁有冇得睇互射
定人妖同女優做?

雙向中出

我一路都覺得女人有少少男人樣先靚。我係咪隱性gay

排緊隊變性
切左條J之前出黎搵下外塊

Yooooooooooooooooooo

講真呢類av唯一頂唔順既就係男優幫佢含 變性人同女優拍真係好好睇

唔洗多謝我

城星凜正好多
春子都無埋

巴打識貨

當我無講過

好似真係有合作

男的也好，不會懷孕

一望隻腳 即刻軟返...

好撚柒

比你開左post先

ching 識食

NO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

差D褲都除埋
好想J呀

咁都男人樣
拎出去比人睇十個有十一個都覺得係女掛

城星凜唔差
真心似女人

春子都無埋
但微波
不過好過假波

屌你做男優?

以前睇完呢段片特登搵返套嘢嚟睇
btw其實男又點 啲ipad港女仲似男人啦

有咩分別

隻男人腳

講咁耐冇片

seed 呢

根據MenClub報導
MenClub明抄avno1篇報導啦

開頭冇睇內文差d J左

班男優真係好pro唔係講笑

挑你老未 link都唔識貼

廢事被人bam咋

King of 格劍

呢啲唔會俾人ban啦

男優含人妖，咁同gv有咩分別